今年美股正式進入大傻市

傻仔都賺到錢既市

人人都可以贏錢嘅時代

巨浪~~